有冇人身體唔舒服去唔到

想去但身體上驚行唔得咁耐，唯有係屋企撐大家

[black]香港人加油[/black]

精神上支持
未行完維園對外已經見到好多人暈倒
擔心救護站承受唔住

繼續幫手做文宣
分享下長輩圖
分享下聯署link

依道今次真係唔敢出
好驚出去會暈低

一樣
整親隻腳
係電視前面支持

6月2日開始去左Grad trip旅行
前日先返黎
但搭完long haul 之後 一到步又發燒又嘔又咳
自啪左幾粒藥都唔得
但好似對唔住香港....69 / 612 又唔係到

點解3毛可以咁撚多？

一定係咁啦
出唔到就3毛 你5毛啦

幫你地行埋

3咩毛，有人叫人唔好去？個個都話身體上去唔到。
唔好係又3唔係又3

多謝你 加油

端午節就入左院到而家

琴晚突然發燒加腸胃炎
好內疚去唔到支持

多謝你 加油呀！

我有哮喘 頭暈
但我有去獻花同行足全程
雖然我身體無辦法留低
但係香港人加油。